<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя расстроенным из-за неожиданных событий?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что вы не справляетесь с важными делами?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали тревогу или стресс?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали уверенность в своих силах?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что всё идёт не так, как хотелось бы?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что вы не контролируете происходящее в своей жизни?</item>
        <item>Как часто за последнее время вас раздражали вещи, которые не поддаются вашему контролю?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали нехватку энергии для повседневных дел?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было трудно справляться с возникающими проблемами?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали беспокойство о будущем?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас возникали проблемы со сном из-за переживаний?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что окружающие вас не понимают?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было сложно сосредоточиться?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам не хватало поддержки от окружающих?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что жизнь выходит из-под контроля?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы ощущали усталость без видимой причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас менялся аппетит (переедание или его отсутствие)?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было сложно расслабиться?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали у себя раздражительность без причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас были резкие перепады настроения?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам не хватало мотивации?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было трудно общаться с людьми?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы откладывали важные дела из-за стресса?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали напряжение в мышцах?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы ловили себя на негативных мыслях?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что жизнь несправедлива?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас были головные боли без очевидной причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали ощущение внутреннего напряжения?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали, что вас никто не поддерживает?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы ощущали тревожные мысли, мешающие вам работать?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали чувство одиночества?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы не могли сосредоточиться из-за тревоги?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы сталкивались с проблемами в общении из-за стресса?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы были недовольны своей продуктивностью?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что у вас не хватает времени на отдых?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы переживали из-за работы или учёбы?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя перегруженным обязанностями?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас были проблемы с памятью?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что перестали радоваться тому, что раньше приносило удовольствие?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас было ощущение, что все ждут от вас слишком многого?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали нервозность перед важными событиями?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы откладывали дела из-за страха неудачи?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали панику или страх без явной причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было сложно засыпать из-за мыслей?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали физическую слабость без причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали боль в животе или желудке без видимой причины?</item>
        <item>Как часто за последнее время у вас было ощущение, что вы на грани срыва?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали нехватку воздуха во время стресса?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было трудно принимать решения?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы переживали за будущее больше обычного?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что стали избегать общения?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя подавленным?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали сильное сердцебиение во время стресса?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что ваши привычки (еда, сон, активность) изменились?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы теряли интерес к вещам, которые раньше нравились?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы испытывали страх перед изменениями?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было трудно оставаться сосредоточенным на задаче?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы ощущали, что ваш организм истощён?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было трудно расслабиться даже после рабочего дня?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали у себя нервные тики или привычки (кусание ногтей, постукивание и т.д.)?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя потерянным и дезориентированным?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы сталкивались с чувством неопределенности и страха перед будущим?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы думали о смене работы или кардинальных изменениях в жизни?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что никто не ценит ваш труд?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя эмоционально истощённым?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было сложно справляться с критикой?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что вас раздражают мелочи?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что вы не можете на что-то повлиять?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что ваше тело реагирует на стресс (например, учащенное сердцебиение)?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что ваши мысли бегут слишком быстро?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы хотели просто исчезнуть из всех дел и обязанностей?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам было сложно отстаивать своё мнение?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы замечали, что ваши эмоции стали резче и сильнее?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам приходилось подавлять свои эмоции?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали, что находитесь в тупике?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы ощущали, что вам не хватает поддержки даже от близких?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали себя ненужным?</item>
        <item>Как часто за последнее время вы чувствовали, что живёте на автомате, без эмоций?</item>
        <item>Как часто за последнее время вам казалось, что радость в жизни угасла?</item>
    </string-array>

    <string-array name="answers">
        <item>Очень редко</item>
        <item>Иногда</item>
        <item>Часто</item>
        <item>Очень часто</item>
        <item>Всегда</item>
    </string-array>
</resources>